［突發］爭鮮今日6蚊碟

連續四個星期三都$6 準備好食窮爭鮮未

係咪同醫院既合作活動？

I can eat this all day

$0.6

三文魚腩

岩岩食完 質數好過之前 款又多左

又到星期三啦
利申:食緊